\documentclass[dvipdfmx,11pt,notheorems]{beamer} % {{{"""
% {{{"" スライドの見た目
% しおりの文字化け対策 {{{"
\usepackage{atbegshi}
\ifnum 42146=\euc"A4A2 \AtBeginShipoutFirst{\special{pdf:tounicode EUC-UCS2}}\else
\AtBeginShipoutFirst{\special{pdf:tounicode 90ms-RKSJ-UCS2}}\fi
% "}}}

\usetheme{Madrid}
\usefonttheme{professionalfonts}
\setbeamertemplate{frametitle}[default][center]
\setbeamertemplate{navigation symbols}{}
\setbeamercovered{transparent}
\setbeamertemplate{footline}[page number]
\setbeamerfont{footline}{size=\normalsize,series=\bfseries}
\setbeamercolor{footline}{fg=black,bg=black}
% "" }}}

% {{{"" 定義環境
\usepackage{amsmath,amssymb}
\usepackage{amsthm}
% "" }}}

% {{{"" フォント基本設定
\usepackage[T1]{fontenc}%8bit フォント
\usepackage{textcomp}%欧文フォントの追加
\usepackage[utf8]{inputenc}%文字コードをUTF-8
\usepackage{otf}%otfパッケージ
\usepackage{lxfonts}%数式・英文ローマン体を Lxfont にする
\usepackage{bm}%数式太字
% ""}}}

\usepackage{yassu}
% """}}}

\title{Title}
\author{Author}
\date{Date}
\begin{document}

\begin{frame}[plain]\frametitle{} % {{{"""
\maketitle
\end{frame} % """}}}

\section{Section 1} % {{{"""

\begin{frame} \frametitle{Frame} % {{{""
Content 1
\end{frame} % ""}}}

% """}}}

\section{Section 2} % {{{"""

\begin{frame} \frametitle{Frame 2} % {{{""
Content 2
\end{frame} % ""}}}
% """}}}

\end{document}

